[波鞋L］呢個網啲波鞋信唔信得過？

樓主快d買完報告

訓醒未

樓主咁都比你搵到呢個網
入返幾十對kith ub今舖仲唔fat fat

你post左出黎我點入貨賺錢

我係到入貨

呃佐幾多人？

入完貨話我知